好想知道妳做緊咩

以後都冇機會了

我好想好想好想你
好想知道此刻你在哪裡
真的好想好想好想你
等待下一次再遇見你

係好想
但依家淨係憑可以記憶咁推測